屌，青衣回歸香港

射十幾發
未知有無手足被咬 跪求報料

咩事

係就散, 零記者/FA. 俾人拉咗都無人知

無端端做乜青

6名手足被咬影唔到正面，請幫手推

被捕 2女4男

2女4男 1女灰色fjallraven kanken 背囊 1女金髮

班popo尻放cls

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

黑警只追求唯我獨尊的感受